唔開心既時候你地會做乜

好唔開心 有時做做下野都會無啦啦鼻酸眼濕濕，覺得自己好撚癲。無一晚訓得好成日訓3,4個鐘就紮醒 我覺得自己咁落去會痴線好壓抑，每次想大喊一場都忍住

打機

好似長期有舊石頭係心口，搬唔郁。飲酒high就high 飲完個下失落到

打機成日輸，又係越打越燥

做愛

飲

飲到訓
訓完又飲

無限loop

一個人四圍行下

點蠟燭
聞聞下d香味又碌下電話distract自己好快就唔記得做咩唔開心

想過翻正常小小既生活

屋企得香 元寶蠟燭味

同FD打機，打緊機會時會忘記，打完又會霖番又Sad過，不停loop

建議做運動(我自己係會打機)

打飛機

拍拖